咩叫突破極限？

如果極限可以突破 咁點解仲叫極限？

定還是突破左原先極限嘅新極限先係一直以黎嘅極限？

冇讀話m1? 有教lim

有多張SSR咪突到lo